為美好的世界獻上祝福！紅傳說

整體瘋狂攪笑,戲院氣氛好好.
但場次唔多,所以場場好爆.
因之前無電視板,所以有D都唔知笑咩野.
(好似主角扮係第二個人)

主角有冇同惠惠仆野

套戲入面班囡囡有冇賣肉㗎？

係咁震波波,算唔算賣肉??

反而男主角差D給女女好攪笑.

成場笑到癲
我係御劍嗰度
印象中加咗好多料

冇呀
一齊訓咋

笑到仆街
改編過啲位又改得幾好

改得算多，電影比電視短，又要打多一場，
唯有skip好多野，未睇過小說可以睇睇第5本

每次惠惠回都好高質
好笑得嚟又有感動/浪漫位

小說入面介紹紅魔之里入面d景點好好笑
電影只係輕輕帶過

睇左
係咁笑

啱啱睇完
笑到仆街

好撚正
成場一齊笑 氣氛好好

其實睇漫畫都ok 有畫面會好d

忍唔住3刷
最後嗰part實咗太正
幾時先可以訂BD

啱啱睇完，全程都笑到仆街

係, 睇呢套真係好開心..........晌呢段沉鬱嘅日子叫做稍稍鬆一下.......

原本惠惠lv越高魔力越多，但佢又不斷提升爆裂魔法傷害，用嘅魔又多咗，所以永遠都唔會有魔淨

好耐無翻睇

viu 同 Netflix 好似都冇特典果集

又見到 科學家 果度笑咗，成日求其整D嘢出嚟
第三季唔知幾時先有………

如果係3季 我想佢出到第9卷 惠惠主場

睇完第二次

依套係咪已經算係近期jc最高質

普通畫面唔知
但魔法個啲係幾高質

冇左安樂少女

冇埋和真頂惠惠

高分少女

Jc 近排梗係街角魔族

講真係內容好
不過3d 畫可以令大家接受我覺得係因為押切d 畫風配合到😂

特典果集係咪玩頸圈果集

唔記得佢係JC整

寧願佢一卷一電影，
有啲悶悶地可以skip淨係出有"紅"字嘅卷數
好似維茲/悠悠咁，個出場用10秒交代

第一季ova咪頸圈

米米

上星期係美國戲院睇左，估唔到會係美國上畫。同埋好多鬼妹

而家美國好多動畫電影都會上
係呢度睇過聲之形, 你的名字, ngnl zero, heaven's feel 1&2, promare同紅傳說
睇返差唔多出名d既都有上
唯一問題係上得2場左右，有時仲要一場sub一場dub

1黎就咁高分
仲點接落去

呢套睇完,追番TV板.
發覺TV板.唔夠電影瘋狂.

另外一套睇電影板,想追TV板就係"幼女戰記".

睇左 幾好睇

希望星期六日未落 想睇多次

成場一齊笑真係好正
一條友去睇都好開心

衰在有啲位，好多人睇見字幕就笑
唔跟住笑又有啲尷尬

呢樣真 明明想聽到對白先笑 結果出字嗰下啲人就笑咗先
e.g. 紅魔族英雄傳

都係 不過我覺得呢d位唔多
估唔到d笑位咁密
睇返第1季比較返 劇場版聲優配音顛好多

聽日終於睇

希望有第三季la

改得好好

星期五二刷

睇咗3次都唔厭

好滾動星期六仲有場

翻譯快D啦
去到魔王城停左仲未有得睇

睇到呢個post先知上左 我愛樓主

17卷出咗喇咩
btw 16卷惠惠直接行入睇完之後都唔記等咗呢卷係女神主場

有啲jojo致敬位幾正

wiz

呢卷好正

帶左兩個平時唔睇動漫嘅fd入場睇，佢地都笑到仆街

Btw正式宣布惠惠我老婆

對比起地下城d,完全係超水準

廢物女神

魔性妹妹米米

上映到今日 德福6點場都差唔多爆哂 以為已經冇咩人睇

米米
細細粒又得意
一定好撚香

原來紅魔族係人造人 仲要俾個on9博士加啲中二setting

其實套戲有D 好細既位幾好笑,
應該唔係咁多人留意到.

1) 男主角除左褲無人理, 蠢女神(好自然咁)幫佢穿番.

2)兩個紅眼族,話不用驚魔族識用件魔導器.
識用佢地就倒樹衝行,結果用左一個角落火柴人show出來.

可能仲有好多位.

最後惠惠同芸芸嗰part 睇到起雞皮

一開波JC logo已經成場笑左

究竟個條仆街搞左幾多野出黎
destroyer 紅魔族 機械人 SM女僕 仲有D咩

悠悠好可愛

仲有個魔王軍玩玩下劍斬咗自己條脷

不經不覺已經十刷